{"styles": ["Bossanova", "MPB"], "videos": [{"duration": 211, "embed": true, "title": "ELIS REGINA - MEM\u00d3RIAS DE MARTA SAR\u00c9 (1969)", "description": "ELIS REGINA - MEM\u00d3RIAS DE MARTA SAR\u00c9 (1969)", "uri": "http://www.youtube.com/watch?v=gA-TIRZiQS0"}], "series": [{"resource_url": "https://api.discogs.com/labels/414294", "entity_type": "2", "catno": "", "id": 414294, "name": "S\u00e9rie Azul"}], "labels": [{"resource_url": "https://api.discogs.com/labels/7704", "entity_type": "1", "catno": "81146817", "id": 7704, "name": "Philips"}], "community": {"status": "Accepted", "rating": {"count": 3, "average": 5.0}, "want": 43, "contributors": [{"username": "zukie173", "resource_url": "https://api.discogs.com/users/zukie173"}, {"username": "susanoo", "resource_url": "https://api.discogs.com/users/susanoo"}, {"username": "manus-von-alles", "resource_url": "https://api.discogs.com/users/manus-von-alles"}], "have": 19, "submitter": {"username": "zukie173", "resource_url": "https://api.discogs.com/users/zukie173"}, "data_quality": "Needs Vote"}, "year": 1983, "images": [{"uri": "", "height": 455, "width": 455, "resource_url": "", "type": "secondary", "uri150": ""}], "format_quantity": 1, "id": 2347390, "genres": ["Jazz", "Latin", "Pop"], "thumb": "", "extraartists": [{"join": "", "name": "Roberto Menescal", "anv": "", "tracks": "", "role": "Arranged By [Ensemble]", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/140234", "id": 140234}, {"join": "", "name": "Erlon Chaves", "anv": "", "tracks": "", "role": "Arranged By [Orchestra]", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/101208", "id": 101208}, {"join": "", "name": "Paulo Garcez", "anv": "", "tracks": "", "role": "Cover [Photo]", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/3116227", "id": 3116227}, {"join": "", "name": "Lincoln (8)", "anv": "", "tracks": "", "role": "Layout", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/2271945", "id": 2271945}, {"join": "", "name": "Armando Pittigliani", "anv": "", "tracks": "", "role": "Producer, Directed By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/315801", "id": 315801}], "title": "Como & Porque", "artists": [{"join": "", "name": "Elis Regina", "anv": "Elis", "tracks": "", "role": "", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/30703", "id": 30703}], "date_changed": "2014-09-21T10:08:32-07:00", "master_id": 512983, "tracklist": [{"duration": "", "position": "A1.1", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Ary Barroso", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/449215", "id": 449215}], "title": "Aquarela Do Brasil"}, {"duration": "", "position": "A1.2", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "David Nasser", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/684918", "id": 684918}, {"join": "", "name": "Rubens Soares", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/684928", "id": 684928}], "title": "N\u00eaga Do Cabelo Duro"}, {"duration": "", "position": "A2", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Egberto Gismonti", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/123471", "id": 123471}], "title": "O Sonho"}, {"duration": "", "position": "A3", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Marcio Borges", "anv": "M\u00e1rcio Borges", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/226426", "id": 226426}, {"join": "", "name": "Milton Nascimento", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/83723", "id": 83723}], "title": "Vera Cruz"}, {"duration": "", "position": "A4", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Edu Lobo", "anv": "Ed\u00fa L\u00f4bo", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/3783", "id": 3783}], "title": "Casa Forte"}, {"duration": "", "position": "A5", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Baden Powell", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/59406", "id": 59406}, {"join": "", "name": "Vinicius De Moraes", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/315789", "id": 315789}], "title": "Canto De Ossanha"}, {"duration": "", "position": "B1", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Antonio Adolfo", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/256884", "id": 256884}, {"join": "", "name": "Tiberio Gaspar", "anv": "Tib\u00e9rio Gaspar", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/815685", "id": 815685}], "title": "Giro"}, {"duration": "", "position": "B2", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Roberto Menescal", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/140234", "id": 140234}, {"join": "", "name": "Ronaldo Boscoli", "anv": "Ronaldo B\u00f4scoli", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/284994", "id": 284994}], "title": "O Barquinho"}, {"duration": "", "position": "B3", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Danilo Caymmi", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/309844", "id": 309844}, {"join": "", "name": "Edmundo Souto", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/1316086", "id": 1316086}, {"join": "", "name": "Paulinho Tapaj\u00f3s", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/456265", "id": 456265}], "title": "Andan\u00e7a"}, {"duration": "", "position": "B4", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Jacques Demy", "anv": "J. Demy", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/733843", "id": 733843}, {"join": "", "name": "Michel Legrand", "anv": "M. Legrand", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/84236", "id": 84236}], "title": "R\u00e9cit De Cassard (Do Filme: \"Les Parapluies De Cherbourg\")"}, {"duration": "", "position": "B5", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Marcos Vasconcellos", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/320282", "id": 320282}, {"join": "", "name": "Pingarilho", "anv": "", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/320283", "id": 320283}], "title": "Samba Da Pergunta"}, {"duration": "", "position": "B6", "type_": "track", "extraartists": [{"join": "", "name": "Edu Lobo", "anv": "Ed\u00fa L\u00f4bo", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/3783", "id": 3783}, {"join": "", "name": "Gianfrancesco Guarnieri", "anv": "G. Guarnieri", "tracks": "", "role": "Written-By", "resource_url": "https://api.discogs.com/artists/155442", "id": 155442}], "title": "Mem\u00f3rias De Marta Sar\u00e9"}], "status": "Accepted", "released_formatted": "1983", "estimated_weight": 230, "master_url": "https://api.discogs.com/masters/512983", "released": "1983", "date_added": "2010-07-08T07:12:35-07:00", "country": "Brazil", "companies": [], "uri": "https://www.discogs.com/Elis-Como-Porque/release/2347390", "formats": [{"qty": "1", "descriptions": ["LP", "Stereo"], "name": "Vinyl"}], "resource_url": "https://api.discogs.com/releases/2347390", "data_quality": "Needs Vote"}